.TH link-editor 1 "La 10a de Novembro, 2018" "version 0.7.7" "Editor of symbolic links."

.SH NOMO
.B link-editor 
\- redaktilo de simbolaj ligiloj

.SH UZADO
.B link-editor
-l <ligilo> ... -p <celo> [-y|--yes]
.br
.B link-editor
-l <ligilo> ... -f <serĉata_subĉeno> -r <anstataŭiga_ĉeno>
.br
.B link-editor
-d <dosierujo> ... -f <serĉata_subĉeno> -r <anstataŭiga_ĉeno> [-R]
.br
.br
.B link-editor
--version
.br
.B link-editor
--help

.SH PRISKRIBO

.B link-editor
povas ŝanĝi vojojn en ligiloj,
ankaŭ ĝi havas opciojn por anstataŭigo de parto de vojo.

.SH EKZEMPLOJ
.TP
Ŝanĝi celojn por ligiloj al nova celo:
link-editor -l /usr/bin/gcc /usr/local/bin/gcc -p /usr/bin/gcc-8
.TP
Anstataŭigi parton de ligila vojo per nova subĉeno:
link-editor -l /mnt/All/*.jpg -f /mnt/PhotoStorage/ -r /home/$USER/Pictures/
.TP
Ŝanĝi celojn por ligiloj al nova celo en la dosierujo rikure:
link-editor -d Vitis/ -f /mnt/HardDisk/ -r /OtherBigStorage/ -R
